其實啲環保撚搞咁大壇嘢出嚟只不過會令人更加對環保反感

不過唔緊要，佢哋自我感覺良好就夠
唔派飲管 唔緊要 我去惠康買大大包拎去派

Agger

你咁做只不過會令人對反保環反感 不如理性啲諗吓環保定反環保對大家有好處

畀同俾唔識分？

點解唔對淨係disturb到日常生活嘅環保人士反感 而對環保呢樣嘢反感

而家係啲商家cut cost唔派
你即刻走去買仲幫佢派
我係佢就真係陰陰嘴笑，下次cut埋餐具餐盤
你自己出錢幫埋佢派啦